有冇人係從來唔玩facebook instagram？

其實玩黎做咩？

正常生活點解要貼出黎畀人睇？

最睇唔起係果D貼埋自己嘅小朋友嘅相
你有咩權利去將個小朋友嘅私隱貼上網

睇新聞

從來冇facebook instagram account

威啦

有人唔玩呀 冇朋友嘅人囉
係呀 話緊你呀樓豬 死毒撚

唔玩係咪威啲?
其實就真係唔使講出黎既

有朋友自然想睇下佢做乜
你無朋友又反社會人格咪唔明囉

好慘

唔玩同玩其實都冇褒貶意思

好低能就真

好痴線
點解你做咩都要話畀人知？
attention whore

fb ig都算 snapchat先係最on9

好多野根本貼左上網就無得返轉頭
何解要咁做呢

啱呀 就好似你以為自己冇玩Fb ig好撚型
開po屌柒啲人 但到頭來俾人笑係反社會 死毒撚
想del po但又del唔到 咁就冇得返轉頭
樓豬 何解要咁做呢？

自己唔玩fb ig點解要話俾人知？